去茶餐廳食野 點可以唔食沙牛麵

識得食一定要去茶餐廳依沙牛麵
各位有無推介 邊間沙牛麵最好食

屌